突發 5.27 反惡歌法遊行

突發 5.27 反國法遊行

集合地點分別為 :
中環-畢打街
銅鑼灣-軒尼詩道

時間 : 1300

裝備 : 迷彩 , 空身

戰術 :
-利用中午Lunch hour 時份
-混合不同陣型於身份人仕於繁華鬧市地點集合行動
-港島 "蜘蛛網" 弱點係無法於每條街應對大量人流
-多於一地點集合避免一網打盡

一一一一一一一一一一一一一一一一
注意事項

⚠️本次行動必須有大量人參與先成功

⚠️提早制定撤退時間表

⚠️本次行動為無不反遊行 請現場集合夠一定人數後開始起行

⚠️詳細情況請按個人情況修改

⚠️本頻會按現況隨時更新有關本次召集地點

希望share出去
有連登account既開開po
估計可能為本日最後一次成功既召集

一一一一一一一一一一一
實有人問
都阻唔到通過又開到會點解仲要做?

如果今日唔出黎
柒婆咪大條道理同國際講
嗱 你班香港人都支持通過
無人出黎反抗我地開會即係支持國法啦

我地係會支持呢條國法通過咩?
一直講實際行動好重要

就算要國際為我地發聲 都要本地有人企出黎話
我反對 !! 咁先會有人幫我地撐頭
試問如果連本地居民都唔出聲
邊個幫到你?

柒婆 : 好高興見到好多香港市民今日返工 , 多謝支持國安法

by stuck channel

Push!!!!

如果依家係街但係又唔知道做啲乜嘢好
可以睇下
利伸 代post

推

全國人大下午審議常委會建立「港區國安法」和健全執行機制的決定草案修改稿，據了解，草案有數處修改。

修改稿獲會議主席團開會通過，據了解，決定草案原本提到「禁止危害國安的行為」的相關内容，最新版本都改為「禁止危害國安的行為和活動」，增加「活動」的概念。

至於較受爭議的第4項決定，有關中央維護國安的機關可能在港設立機構的内容，則沒有改動。

根據議程，人大星期四早上會審議決定草案的建議表決稿，當天下午在閉幕會上進行表決。

Oushhhhh

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

中午見！

Push

See you at noon!!!

肯定black bloc都唔使？

同埋中學生放學

和你lunch遊行

dress code :返工衣服

中環返工去開金鐘買飯食

push

多人black就係black bloc
少人black bloc就係槍靶

冷嘲熱諷五毛blocked

知名5毛

港島今朝已經重狗
最多和理lunch
唔好陣地喇

好

尖沙咀！

開波 推

推！

Pushhh

熱門有post 推熱門吧

你要嘅效果和你sing都做到，而且風險較低，和理非更多

Post

推埋

尖沙咀

up

push!!!!

今朝一次、中午一次，會唔會又無人架

P照推

推
一陣到

好嬲好嬲，不過要返工

距離lunch有三個鐘，好易預先步署

推下d有用Po la

行動post

突發
然後要多人

人少Black blk 同班狗講 黎拉我呀 有咩分別

阻唔到都要表個態

點解係着迷彩

要食飯，唔好預我。

即係no black bloc

唔係真係迷彩

Block

和你lunch?

推多下

Push!

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

P牌推唔郁！！

F5 掣唔識爛

⚠️本次行動必須有大量人參與先成功

咁你準備定失敗都得

港島沿路重兵 點聚到人

Go

64616642星火

要有時間先可以抗爭嘛
唔通你叫冷氣軍師即刻行出寫字樓/學校落街開花?

其實出面就唔小人stand by嘅

推 this

pish

舊時和你LUNCH無人記得?
成班西裝友ol塞爆中上環

推呢個

又推人送頭

PUSH

其實唔係冇人 係冇共識加上幾步一team狗搞到聚唔到人
對13:00幾有信心

Hope the brothers and sisters meet at noon

推推推

推 呢個岩

點解死都要去港島

早上太重狗 中午轉場 其實好岩

大家仲記得中環和你lunch嗎

迷乜春嘢彩呀？

大家要記得524有近200人拉左，自己小心包圍網
唔好俾人拉先係重點，最多咪夜晚等埋返工班人唱歌，未俾人拉先可以有更多行動

尋晚開始極多放負撚送頭論

黑警: 收到 到時見

推上去

推 be water
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

樓主5毛嚟 想引人出，明明個個返緊工

可

笑你老母

和你lunch嗰陣你未落嚟香港?

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

和你lunch 3.0